金鐘有兩team 狗喺黨鐵!

小心小心